[115 最後召集] 全民V煞日目標範圍: 九龍西

People should not be afraid of their governments.
Governments should be afraid of their people.

今日，禁蒙面法已經訂立左一個月。港共政府以為用呢條法例可以嚇怕香港人，令我哋噤聲。但係過去一個月內，人民仍然勇敢咁企岀黎反抗，無懼蒙面法。

今晚，我哋將會企係香港嘅某一角，義正辭嚴咁提醒不義政權，「人民是不會害怕政府，政府才是應該要害怕人民。」

我哋係到宣佈，今晚目標範圍係：九龍西

另外，今日18:00將會發佈活動宣言，20:00將會喺目的地以光復香港 時代革命呼應大家，三句之後開始一齊讀岀宣言。

曱甴平

推爆佢

channel:

公海:

推

5/11(Tue): 全民V煞日，1700截止蒙面法諮詢
6/11(Wed): Sogo感謝祭，1600葵涌聲援義士，2045大埔和你跑
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0750 銅鑼灣和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

今晚見

今晚見！

信念不死，刀槍不入

光復香港

Idea is bulletproof

甴近平

曱近平

115 九龍西

推爆熱門

remember remember the 5th of November.

已經準備好了

Hi

推115全民口罩

Push

深水涉福榮街搵尼間買面具

上熱門

香港警察 時代曱甴

收到！

習曱平

習甴近平

習曱甴

曱甴平 甴近平 蟑螂至 雜種平

推呀

中科監察於2019年10月31日晚上9:20完成在GoGetFunding眾籌網的工作, 並且經由facebook嘗試營運. 非常感謝在短短3小時, 我們已眾籌得超過港幣$10,000. 但是, 在2019年11月1日凌晨開始, 有人盜用中科監察眾籌的連結, 連結到虛假的眾籌網頁. 並且對我們的網頁不斷滋擾. 相信大家可以看看那兩個大機構的管理層, 究竟有幾無恥? 但這其實顯示, 他們有幾心慌? 有幾害怕中科監察的四步曲行動? 有見及此, 及有意見希望可以直接將款項捐進銀行戶口以節省10%眾籌平台和資金過戶的手續費。因此, 中科監察希望大家積極支持【打鐵趁熱】四步曲行動, 將款項直接捐助到下列銀行戶口 :

匯豐銀行 : 004-588-326777833
FPS : 93088688

東亞銀行 : 015-255-88901646
FPS : jason@poons.hk

中國銀行 : 012-680-10107888
FPS : 3621687

汁：

曱甴近平

Ideas are bulletproof

推左走右啦

上上上

提防警曱 你我有責

Up

整定面具先

罩已戴

曱近平：今晚見

推推推 有咩講留

熱門呀！

push

黎黎黎 齊齊等6點公報地點

一人一推

幫手呀！

今晚要人

再推

九龍閪

push 面具已帶

甴近平 甴種狗 警甴

今晚 以面具相應

行動post

我愛九龍西

推推推

Pish

V

Pushhhhhh

全世界都要知呀

vvvvv

推爆

Remember

pish

九龍西

會唔會好容易俾曱甴估到地點？

手足們be water

琴晚都估到一定係_ _

已經做咗防範架啦

無完美呀

咁快講班狗咪重兵九西

推佢老母

不過照推左你先

今晚_ _見

我哋係想比返工個班可以朝早可以睇到

口罩！！

不過我承認係有改善空間

曱近平
甴近平

你又啱喎

太早公佈
其實可以Lunch嗰時講
可接受 要改善

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴 香港警甴

曱近平
習曱甴

和勇不分，永不割𥱊

ok

P 牌仔都推吓先

要改善

推 曱近平

曱甴甴近平

有冇人未知

V殺！

今晚見

光復香港
✋✋✋✋

係咪玩具街唔太識路

我都唔太熟
淨係記得果條街都批發文具

好，我收工去望下先唔該巴打

三句之後姐係點

即係先叫三句「光復香港時代革命」，然後再一齊讀宣言

习曱平

之後呢?

有冇人戴花

之後畀記者影完個畫面就散，我估

你係邊撚個呀？ 有資格宣布？

/
你到底係邊個 可以去自發活動拉人落水？
無傾過任何野 又好似有共識咁出黎宣佈？？

幫推

Today

曱甴王 甴近平

remember
remember
the fifth of november

Keep住熱門

甴曱平

罷工

曰習曱平

【點解抵制TVB fb 仲係得2萬2 like？】
今日洗版任務 - Laneige

任務：畀嬲嬲

進一步：留言＋Post埋圖

更進一步：嬲埋個icon同cover photo

更更進一步：洗晒近期所有Post

無問題，九西見

【點解抵制TVB fb 仲係得2萬2 like？】
今日洗版任務 - Laneige

我覺得直頭5：30先公佈區域，6：30公佈地點就差唔多

大家記得著多件衫/外套，掌握好進場離場時機

返工身邊c9完全收唔到風

推推推

【點解抵制TVB fb 仲係得2萬2 like？】
今日洗版任務 - Laneige

正常，c9唔玩tg又唔上lihkg

靠大家係wts group互射傳開

如果好似攬炒巴咁出名 / 搞完今次work同一條team出就會唔易俾狗搞

同我大大力推

加大力度推

推到今晚

推爆佢

新活動先可以吸引到外國睇

I am ready

個宣言係咩宣言

都幾驚嚇

話說我重以為會再遲啲公佈添

話比多啲人知

竟然係九西

我屌你老母呀
可唔可以早少少文宣
唔好咁多即興呀？

係咪有燈果隻? 著左燈好型

Push push

一早公佈等警方部署咩

個日見人戴特登去買

tui

喺狗局出個日程表約你出嚟就成班人出嚟比我拉，我仲有成日時間度定啲兵點擺預備定彈藥我點埋伏 呢個就係日程表嘅作用

其實早幾日已經有宣傳㗎啦 只不過呢個係一個預約突發
到時先話你知邊度

九龍西！九龍西！

【點解抵制TVB fb 仲係得2萬2 like？】
今日洗版任務 - Laneige

唔係想屌
係想討論吓點樣做好啲啫

無所謂呀 歡迎你哋提出改善嘅意見架

屌你屌完人老母話唔係想屌

我覺得下次可以早少少約日子
至於地點我覺得好似今日咁到咗時間先放都ok

V煞日好似都講咗起碼一個禮拜嫁啦

【點解抵制TVB fb 仲係得2萬2 like？】
今日洗版任務 - Laneige

推！！！

習近平曱甴王
甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平

又集中搞一區？

甴近平再推

十月尾開始講....咁岩115, 套戲日子又係115..所以今日係全市民V殺日

支持

P牌無得推 但唔明點解咁少人推

盡力推!!!

呢鑊真係九西喇

其實有 但上星期好多post推唔上熱門

九西

今晚見
光復香港
時代革命

習近平 甴近平再推

推！

習曱甴 曱近平

mon po狗問樓豬
咁點算呀我去守邊好

佢自己唔留意，就係到話人文宣唔夠

推撚爆佢
信念不死!

今晚不見不散

準備好了

今晚見 大家準時到呀

時代革命

五大訴求

缺一不可

未收工 不過已經帶定面具

推行動post

上翻去

115

-

想問 邊度有v煞面具賣?

買唔到就DIY !!
香港人唔準咁多藉口唔做野!!

岩岩去左深水埗玩具街，已經比人掃曬啦

推

甴近平

習近平 甴近平

Pish 甴近平

sorry 下次唔影相

你講完呢間，就會有人捕住

推!

但係集合地點好有問題喎
深水埗公園
旺角大球場
遠離平民鬧市商舖中心

完全似甕中捉鱉
等被圍捕
手足好危險

People should not be afraid of their governments.
Governments should be afraid of their people.

信念不死, 刀槍不入!

Tui

p

我係狗的話一定係油尖旺佈重防

睇死你班暴徒都唔會去其他地方

曱由近平

甴近平！

要人

班黑警實mon定po係九西重狗等殺人睇死你地唔會最後轉場

Push and lm

得九龍有？港島呢？

幫手推

P牌推唔郁

再推推推

推！！

Btw第二張文宣好靚

Remember remember
fifth of November

We'll make the government remember why they should afraid of the people.

Remember November the 5th

信念不死

無V煞面具就土炮製作啦

push push push

push ar diu

v

我買左10個面具去派架
一陣見！

手足小心
武運亨通

721 831 101

推到上熱門

.

曱近平呀屌
咁撚少人推嘅

推啊 今晚見

P牌仔都推！

警甴

p牌都推
買唔左可以print
Behind this mask there is more than just flesh. Beneath this mask there is an idea... and ideas are bulletproof.
Strength through unity, unity through faith

g持

see u tonight

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

推出去未

食飯推一推

食飯時間, 推上熱門

lm

推呀 食飯要比人見到post!!

大家今晚見

到底今晚去邊度見

唔知又拉幾多人

夜少少會公佈詳情架啦！！！！

習近平 曱甴平

來吧

曱甴平 甴近平 蟑螂王 雜種平

早知印你果個

PDF version

ideas are bulletproof

信念不死，刀槍不入
呢句唔係口號黎，係放係心入面嘅勇氣

早兩日係佐敦裕華隔離個報紙檔見到仲有v煞面具買

推上熱門

行動po都唔推係發生乜事啊？上返頂啦

大家清醒啲呀，唔好再柒柒下以為屌下狗或者我企喺度唔會有事
係，拉咗你之後或者告唔到你，但唔代表你唔會被秋後算帳，每次行動都要有準備呀唔該

行動post要上熱門

Tui tui
甴近平

新模式值得一試

推一推

朋友同我講左一段時間Object臥底新招

屌

Tui
Idea is bulletproof

Ideas are BULLETPROOF

行動POST

喂你地係米想到時冇人黎呀 唔推既！？

推呀 點解冇人推？

臭西九龍

推推

留名

幫手推上熱門

上唔到熱門

推上熱門呀

推佢老味

最後召集!!!!!!!!!!!

今晚有遊行？

曱甴王 甴近平 曱近平

係，係要靠少少出名既先有保證，但又驚「大台出現了」

唔會既 我相信各位手足 好似民間記者會初時都怕大台 但宜加一樣得
仲有攬炒巴團隊

115全民V煞日目標範圍: 九龍西

推，一齊115

看下今晚有咩發生

101

PISH

幫手推呀可唔可以
當我求下你地

無啦啦做乜吹風話十八區

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱

曱習近平

習曱甴填命

填命呀

樓主，今日活動會唔會取消/轉到為周同學集氣

rip

屌你老母

推撚爆啊！

小弟口罩算

今日幫港共做忌啊！

屌你老母！

科大生

我想講 我地優勢就係人多
真心講法律已經唔係我地要驚嘅嘢
如果你係驚要負上刑責 影響前途嘅時候
當暴動罪嘅label變成常態 就好似食煙咁
但可能去唔到一啲國家 可能冇得去下日本咁
當大多數香港人都有暴動罪 其實冇嘢好驚
更何況而家都有公司表明話暴動罪佢地唔介意
只要我地克服左受傷嘅恐懼 衝過去
班驚死嘅武裝曱甴一定唔夠我地嚟
邊個唔驚受傷唔驚死 邊個就係贏個果
只要我地贏左 我地做咩都得
將香港整到靚過日本韓國都仲得啦

行動post up

推返上去呀

嬲就今日出

推 推 推 推 推

推撚爆

推
-------------------------
阻礙救援 蓄意謀殺
殺人兇手 血債血償

習曱甴 曱甴平 曱近平

係街度on99 standby

幫周同學集氣

推推推推推推推推推推推推

#深水埗
1633西九政府合署旁有10多名防截查兩名金毛人士

一定重防
大家都要小手

小心*

幫周周學報仇

還命

全民V煞日

我選擇推番呢個

V佢老母

V for Vendetta!

武運昌隆

講咗好多日了

推上去

不被捕不受傷為大原則

V night

Push!!!

#深水埗
1747 深水埗界限街往太子方向1eu
1747 深水埗汝州街往太子方向一私家車

。

民不畏死 奈何以死懼之

等消息

大家推啊 今晚有活動架

今晚v煞先 之後再開花啦

唔好再講荷爾叻啦

吹錯晒啲風向

Vvvv

？

vvv

大家出嚟啦！

出咗門口

習近平曱甴王

1分鐘！

班風向撚係咁講阿叻

曱甴王
曱近平
甴近平

顯示 #1
轉

大家努力努力，努力分享，搜料!
1傳10💪10傳100💪100傳1000💪1000傳10000!!!
轉：
*公務員爆料！留意！就算冇警察編號碼都可以告*
請即記錄返多晚有誰出現過！ 是但一個警察都得！有佢張相就得!
警署有當晚出勤紀錄(更紙或更簿)，告唔到前線咪告小隊長，告唔到小隊長咪告警區警署當值官，再告唔到咪告該區警署警長囉。再告唔到就告分區指揮官， 基本上任何督察都要死。 佢可以指示下屬做壞事，佢亦冇去阻止下屬做壞事。 冇得話唔知。

1.請白警保留警署及警區當日之更紙或更簿。
每個警區必有:
－當值的 PSU（巡邏小隊)10人
－特遣隊（Task Force Sub-unit )
－值日隊（即 DIT 或CID ）5人
－VICE（即 District Special Duties Squad）
－District Crime（警區刑事部，包含多支隊伍，反黑組，重案組，情報組）每組2人
只要有返工出糧，無話搵不到人!

2.快啲搵人喺內部 cap低而家嘅警隊架構，由最低級開始紀錄起，費事佢地即刻轉職，冇咗個人事紀錄。

3.市民馬上將黑警罪行由i日期>地區>行為>相>隊伍分好類，準備集體提告清算! (有政黨攪緊)